粟米刁可以點制裁美國？

唔買波音飛機？咁美國唔出口飛機引擎比C919
加iPhone關稅？支那人去晒外國買
唔買美國農產品？支那人連樹皮都無得食

我真係唔知粟米刁仲有乜野可以制裁美國

訂完粟米唔找數

粟米刁

報復性消費
買撚哂你d粟米
等你班洋鬼子無菜食無屎屙

發狆蟈護照
狆蟈人拉得

等D鬼子冇得痾原粒粟米屎

買晒d粟米,等鬼佬早餐冇粟米片食

幫TRUMP 入中國籍

一支野飛過去，找定唔找

買斷哂美國糧食 等美國出現糧食危機

中囯點解要找數
中囯拯救世界
全世界派醫療物資

好似買奶粉咁買晒啲大豆

派毒就有份

中囯好嬲好嬲

栗十孑

一早知你係粟一刁

冇架啦 打仗囉 仲有咩手段啫
都樣都係輸

粟米習

况茶葉大黄，外夷若不得此即無以為命，乃聽爾年年販運出洋，絕不靳惜，恩莫大焉！

Corn Xi

C919 2022年開始好似會改用抄襲CFM Ge 国產引擎。得禁用iPhone , Microsoft Windows, IBM等先搞到大陸。

刁字點打 ?

呢個改得幾好

初期用LEAP-1C，遠期目標係自家製，但連test unit都未見

鎖國成功就唔會理人民

食物供給制
強制一人一部華為，唔係叛國
飛機？比你飛去第度先算，國內有高鐵

粟米刁根本就無棋

食曬你d粟米美國人無粟米片食
贏

最叻就係唔比美國人去支那放暑假囉

點解要找?
屌你老母👆

粟米刁推唔起

粟米刁，你今日買咗未呀

禁止美國人買 香港樓

香港樓日日gogogo

US 買唔到，poor soon

去國會山莊門口瀨屎以示不滿

強派中國藉

唔準咁話你雜種

要叫佢 二百斤麥子十里山路不換肩刁

簡稱 麥子刁

小麥刁囉一係

小麥刁，記得買貨呀

制裁LMT進口F22😂

淨係唔俾佢哋用wechat同alipay都夠佢哋受

粟米刁，買粟米未

粟米刁點呀